喊緊嘅你 唔該飲水

消水腫快啲 飲晒先好去瞓

唔開心身體會製造毒素
多飲水楊毒素排出體外

飲完有多啲水份可以繼續喊

喊到對眼紅晒，唔想岀廳飲水比屋企人發現

多謝提醒